核彈都唔割！

行動要升級
嬲到訓唔到見到作者個fb po 希望大家警醒下

請勿將所有抗爭行為入晒警渣臥底數，因為這樣如同跟所有勇武者割席。

如果有人說：「嘩！你D暴徒放火呀！」你可能會本能地辯護說：「係警察做架，屈示威者架。」好似很輕鬆就可反駁對方，但其實你也會同時自我暗示、否定了手足做那種事。此風一長，後果嚴重。

因為警渣的武力正在不斷升級，而抗爭手段卻一直受道德潔癖所窘，去到一個地步，即使警渣已近距離射擊你的手足，你也不許他們還擲一枚汽油彈。然後，「請所有勇武立即停止」的呼聲就愈來愈響亮。我知道大部分都關心手足的安危，有些則別有用心，但我不說下去了，免得被說成分化。我只想喚起大家心裡的一個初衷：咩叫核彈都唔割？

就係對抗暴政，任何行為皆可。

咁殺人包唔包？

如果你的核彈都唔割原來係唔包殺人，我唔知你個核彈係咩構造。

距離香港人喪命還有多遠，我們不敢問，也不敢想像。不到危急關頭，大家都不想害命。當然，42樓班冚家剷恨不得有警察殉職，來個民意逆轉，我們都不想像他們那般黑心，但我好心你記得，已有六位義士獻上自己的生命，將光復香港的遺願托孤於你，而你如果只想早早散水，草草完結這場血腥又骯髒的廝殺的話，那就愧對了他們的寄盼，亦辜負了600位被捕義士的付出(不少被捕者連義士也不是)。

運動一日未完，政治檢控就會被押後多一日，是以空間換取時間，直到暴政再也抵不住極限施壓為止。不過現在，為何抵不住施壓的那一方反是我們呢？

好好運用你的憤怒和腦袋，鬥智也要鬥力，可以偃旗息鼓，萬不可鳴金收兵，因為大軍一退，就是他們掩殺的好時機。兵凶戰危，你可能一時失了方寸，但請你提醒自己，是怎樣一路走來。抗爭不斷，方可在極權手上營救手足呀！

臥底們，即管借助你永不被捕的至高權力，代香港人盡情攻擊這個殘暴不仁的極權吧！

作者

求求大家，盡快去換美元現鈔！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金